操你媽的雞掰車仔老二長菜花啊？

應該現實中既你都生存得好低賤下

有冇人知老衲-今次吠乜鳩?

冇錯，次次叫雞幫襯你老母丟低廿蚊肉金就算

Good ball

我老母好唔好屌？ 我全家都愛滋駕

網上兇狠

現實碌撚

保安